同一日比ex個老母同鐘意嘅人話我一腳踏兩船

我都想知自已做錯咩
仲要唔知邊個放風岀嚟

我鐘意嗰個人仲要為咗呢件事喊到好慘
佢個frd仲要特登打段嘢黎屌鳩我
我真係由頭到尾黑人問號
然後因為佢喊 所有人企囇喺佢個邊
係咪人越大 就要學習接受呢啲冤屈
係咪喊就代表真理
係咪邊個傷心啲 就表示佢一定最慘 最大受害人

真係好無奈

咩事？講多啲？

冇左段感情好似得佢一個會唔開心咁
有時唔喺人地面前表現出黎 唔等於冇事

即係樓主嘅兩條船就係ex個老母同鍾意嘅人
樓主識食

如題 真係覺得好心有不甘

咁你係咪又應該反省下 有兩個人都咁講既時候
係咪自己真係有啲野做咗令人誤會呢下

唔想詆毁ex個老母 佢之前真係對我真係好好
我諗佢聽自己個仔講完 信到十足掛
利申 直到仆街

諗咗幾日
得兩個結論
一係ex玩嘢 但散左一段時間
一係比鐘意個嗰起底
正身ac幾個人用緊有一個仲要成日叫春

我的確係好想知事實
如果我走去問鐘意個嗰
我廢事又搞到佢唔開心又喊過
老老豆豆
已經要硬食一次 再搞到佢喊 真係唔撚掂 怕咗佢
加上佢個frd惡撚到癲 我再揾佢嘅話肯定又比佢屌

正常fd頂多都係講幾句勸幾句
邊會好似呢個咁出晒面阻住
唔理佢唔得咩

我都想唔理佢但佢好緊張我鐘意嗰個
可能唔想我再接觸佢掛

未一齊就因為小事而喊，一齊左仲得了既
好似湊住個小朋友，不了/

對佢黎講好大件事
但事實係 佢為左單流料而喊

個男會咁樣喊
應該佢都好鍾意你先咁上心喎
當中係咪仲存在好大嘅誤會或者矛盾？
或者佢唔知聽咗人講以為你仲做咗其他野
你講佢個fd咁專蠻 隨時係佢吹花你都唔出奇
事實上你一日唔問清楚佢 當中嘅誤會都唔會消除
你問完個男仔叫佢唔好同佢講返唔得架咩？
唔好做令自己後悔嘅事啊

巨b
我轉左ac都見到你覆我 好感動
我知佢對我上心 同樣我都係
我有同佢解釋過 但佢好似唔信
佢個frd有冇吹花我就唔知
不過應該有份撥火
因為佢覺得我同佢ex好似

當初我知呢件事嘅時候
我冇問清楚個男仔 而係直接解釋
因為我驚佢再同佢深究呢件事 佢又喊又唔開心
所以我選擇問佢個frd 邊個咁樣講
然而佢個frd答我
同埋話幫我照顧個男仔

我唔知我咁做啱唔啱
我諗同個男仔應該唔會再有結果
我好鐘意佢 (如果你有印象我同你講過)
奈何都係要放手
希望佢快啲好翻 揾個個 至少有人陪下佢

死啦 絲打 我唔認得你正身添
但個問題係我估你連自己都於呢件事都存在好多唔肯定
見你都係用‘唔知’ ’好似‘
根本你一日唔搵佢你都唔會知道個答案
你有冇諗過你冇深究落去
佢一樣都唔知個答案
依家其實同你一樣都係唔會開心
周不時都會為呢件事難過
可能係因為佢因為其他人而對你存在誤解
又或者因為你冇選擇繼續同佢傾令佢耿耿於壞呢？
除非個男本身好易喊
如果唔係嘅話 佢一定係好鍾意你先會咁
所以鍾意就唔好咁易放手 好多時做錯決定仲可以修補
但當日子耐咗 你想‘make things right’都後悔莫及啦

唔緊要啦認唔到仲好啦
係呀 你講得啱 我真係好多唔肯定
我連邊個砌我都唔知
就算我揾佢都好 佢都唔會講係邊個咁做
始終佢覺得人地嘅版本先係真實
自然會保護翻爆料個個人

至於個答案我一早已經講左岀黎
甚至未發生呢件事之前
就算佢問我同ex點 我全部都有講 冇呃佢
但呢件事發生左之後
佢好似失憶咁 講到我處心積慮呃佢 玩佢咁樣
某程度上 佢信其他人都唔信我 我都幾無奈
因為佢喊 啲人又好似企哂喺佢個邊
佢係最大受害人 我硬食所有野
特別係佢個frd用左2/3篇幅話我對佢點衰 點唔重視

講開又講

睇返啲通知再起底 我諗我知你係邊個了
但我都幾肯定絲打你真人係一個幾硬頸嘅人嚟
見你明明心有不甘覺得自己都係受害者
但自己又假定個男仔點樣諗
假定埋你問完佢佢又點樣做咁樣
一切都係你主觀諗法姐
同一時間我明明記得你話你都唔了解個男仔
仲話佢奇奇怪怪 你問自己一句
你真係知佢諗咩？
同埋我覺得佢個fd應該會加鹽加醋
有時比個機會人亦都係比個機會自己
我就真係唔信你搵完佢
千叮萬囑叫佢唔好同個fd講佢都會照講啦
反正你本來預咗唔會有結果
點解依家唔問多個答案 就算向最壞情況諗
個結果都係一樣姐
不過都係𠴱句你自己冇後悔就得啦
祝福你

多謝巨b
我會諗清楚點樣做架啦
同埋我好耐冇聽過有人話我硬頸啦
比你一野講左岀黎
搞到有啲唔好意思添